難聽講句：忽然覺得整多場空難對曼聯係好事

舒拉福特 馬達 馬迪 史摩寧最好係機頭粉身碎骨，仲要全家一齊上機一齊死，唔好比垃圾機因有機會再掂足球，最好連卡域克痕咁岩跟機

曼迷咒自己隊波空難

癲過你

你落仔唔使休養咩

費sir都個頭近啦，比佢跟埋機

我地暴迷痴起上嚟唔係人咁品
上至港鐵壞車
下至公路撞車

費狗未死得
要受盡折磨

如果空難死可以拎柒頭利冇英超 冇所謂啦

霸氣清洗

你都有咒哥狗啦

樓主為左重新上位可以去到幾盡

真

從來都無人威脅到波台首席娘娘位置

女網友costanza屌打你

而家韓妹子先係波台首席娘娘

鏝城想空難都難啦